Ticketinstock 五月天演唱會 苦主中伏召集區

是咁的 我係3月尾 買左五月天尾場
$600飛 計埋佢D 附加費TOTAL @2120/2
已經唔係特別平 係四月果時收到個EMAIL 通知話去佢門市拎
去到四月尾 佢通知我旺角門市比人封左
要親自係10號去紅館門口搵佢地員工拎飛
今日去行左幾個圈影都冇
好啦 去佢地個WEBSITE 有個投訴熱線 打左過去
點知果幾個電話號碼都話自己係苦主 但佢地只係HOLD飛冇比錢買
有位苦主更SEND 埋 備案number比我睇
第一次買演唱會飛比人呃 去緊差館報警麻煩他苦主都出一出黎

佢地個website

連登係咪冇晒人

最後點？？

樓主睇邊場

等左四個鐘影都冇 應該都唔會有飛拎到

On9買黃牛 抵死